# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-25 13:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:57+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addons/ldapmanager/class_ldapManagerTabs.inc:28
msgid "LDAP import/export"
msgstr "LDAP 가져오기 / 내보내기"

#: addons/ldapmanager/class_ldapManagerTabs.inc:29
msgid "Allows the import or export of the ldap tree"
msgstr "LDAP 트리 가져오기 또는 내보내기 허용"

#: addons/ldapmanager/class_ldapManagerTabs.inc:33
msgid "Ldap manager"
msgstr "Ldap 관리자"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:28
msgid "Export Manager"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:29
msgid "Export the ldap tree to/from LDIF format"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:40
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:45
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:63
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:83
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:43
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:48
msgid "Wrapping"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:43
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:48
msgid "Wrap lines after this length in columns (0 to disable)"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:48
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:53
msgid "DN of a single entry to export as ldif"
msgstr "ldif로 내보낼 단일 항목의 DN"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:54
msgid "Single Export"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:58
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:67
msgid "Export single entry"
msgstr "단일 항목 내보내기"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:66
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:76
msgid ""
"Download a complete snapshot of the running LDAP directory for this base as "
"ldif"
msgstr "이 base에 대해 실행중인 LDAP 디렉토리의 전체 스냅 샷을 ldif로 다운로드"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:72
msgid "Complete Export "
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:76
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:87
msgid "Export complete LDIF for"
msgstr "LDIF에 대한 전체 내보내기"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:102
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:143
#, php-format
msgid "No such object %s!"
msgstr "그런 개체가 없습니다 %s!"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:122
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:163
#, php-format
msgid "You have no permission to export %s!"
msgstr "내보내기할 낼 권한이 없습니다 %s!"

#: addons/ldapmanager/class_ldapExport.inc:132
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:173
#, php-format
msgid "Failed to generate ldap export, error was \"%s\"!"
msgstr "LDAP 내보내기를 생성하지 못했습니다. 오류는 \"%s\"입니다!"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:30
msgid "CSV import"
msgstr "CSV 내보내기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:31
msgid "Import of csv data into the ldap tree"
msgstr "LDAP 트리에 csv 데이터 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:43
msgid "Import CSV"
msgstr "CSV 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:46
msgid "Object type"
msgstr "오브젝트 타입"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:46
msgid "Type of objects you wish to import"
msgstr "가져올 개체 유형"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:52
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:52
msgid "Select a template to apply to imported entries"
msgstr "가져온 항목에 적용할 템플릿을 선택하십시오."

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:58
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 파일"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:58
msgid "Import a CSV file into your LDAP"
msgstr "LDAP에 CSV 파일 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:62
msgid "Separator"
msgstr "구분자"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:62
msgid "Character used as separator in the CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 구분자로 사용되는 문자"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:72
msgid "Fixed values"
msgstr "고정값"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:72
msgid ""
"Some fixed values that you might wanna use in the filling of the template."
msgstr "템플릿 작성 시 사용할 수 있는 고정값입니다."

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:81
#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:101
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:110
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:88
msgid "Template filling"
msgstr "템플릿 채우기"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:91
msgid "Select fields associations"
msgstr "필드 연결 선택"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:246
#, php-format
msgid "Import failed for line %d:"
msgstr ""

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:257
#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:194
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: addons/ldapmanager/class_csvImport.inc:257
#, php-format
msgid "Successfully imported %d entries"
msgstr "%d 개 항목을 성공적으로 가져왔습니다."

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:29
msgid "LDIF"
msgstr "LDIF"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:30
msgid "Export/Import the ldap tree to/from LDIF format"
msgstr "LDIF 형식으로 /에서 LDIF 트리 내보내기 / 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:32
msgid "LDAP Manager"
msgstr "LDAP 관리자"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:70
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:70
msgid "Filter to use for selecting objects to export"
msgstr "내보낼 개체 선택에 사용할 필터"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:92
msgid "Import LDIF"
msgstr "LDIF 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:95
msgid "Overwrite existing entries"
msgstr "기존 항목 덮어쓰기"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:95
msgid ""
"Remove fields that are not in the LDIF from the LDAP entries if they were "
"existing."
msgstr "LDIF에 없는 필드를 기존 LDAP 항목에서 제거합니다."

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:100
msgid ""
"Import an LDIF file into your LDAP. Remember that FusionDirectory will not "
"check your LDIFs for FusionDirectory conformance."
msgstr ""
"LDIF 파일을 LDAP로 가져옵니다. FusionDirectory는 LDIF에서 FusionDirectory를 준수하는지 확인하지 "
"않습니다."

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:114
msgid "Import LDIF file"
msgstr "LDIF 파일 가져오기"

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:187
msgid ""
"Nothing to import, please upload a non-empty file or fill the textarea."
msgstr "가져올 항목이 없습니다. 비어 있지 않은 파일을 업로드하거나 텍스트 영역을 채우십시오."

#: addons/ldapmanager/class_ldifManager.inc:194
#, php-format
msgid "%d entries successfully imported"
msgstr "%d 항목을 성공적으로 가져 왔습니다."
